建議以後文宣類po係主題同回應都加番出左Po既Link

例如果D咩影片圖片
自己先貼上Reddit / Twitter (至少其中一個啦)
FB IG同其他果D貼唔貼你地自己決定
貼完要貼Link，唔係點幫你推/Retweet
放一張圖/一段片就有一個Post/Twitter既話
就會好似遊戲咁，有容易行動既目標，同即時睇到效果
你貼得上連登就做多步等一眾巴絲容易做野啦

例子：今晚個開槍Post，回覆見到幅圖貼上Twitter，引用回應上埋Link，不過放回覆成日都無乜人睇到係煩D，但引用至少多D機會有人睇到